點解講咁耐唔搬個隔離營去新屋嶺

新屋嶺都話唔用黎扣留被捕人士
咁個設施咪擺係度碌柒
咁d燈油火蠟咪好浪費
點對得住我地d納稅人
而家用黎隔離咪得 夠曬遠

國際戰線：求國際封鎖香港

狗官：新屋嶺用黎殺大學生用 不了

一樣啦 都係埋屍

反正佢地一定會話：會有其他用途、選址唔方便、blablabla... 一大堆理由話唔用

唔通仲有人被拘留

有冇你都唔知啦，反正佢而家做嘅野，永遠係同香港人作對